{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화순 YAJA 화순도곡온천DI점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 客室料金は2名基準で、特殊客室は直接人数の確認が必要で、1名追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。 夜間にうるさい騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。 また、客室内の物の破損や盗難時に法的処罰を受けることがあります。 予約された方のために客室内にはスタイラー、空気清浄機、統合OTTサービス、キングサイズベッド、ウォッシュレット、65インチTV、75インチTV、一体型PC、高仕様PCが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数の確認はどうすればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接人数の確認が必要です。1名追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があります。お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "夜間にうるさい騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には法的処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "予約された方のために客室内にはスタイラー、空気清浄機、統合OTTサービス、キングサイズベッド、ウォッシュレット、65インチTV、75インチTV、一体型PC、高仕様PCが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 552
    }
}